梅毒 [有圖慎入]

借朋友AC先夠贍問
早前係荷蘭諗住人一世物一世叫左雞
環吹但有帶dom做
近排發現條jj有啲粒粒
唔痕唔癢唔流血
但真係好驚中招
想問問各位巴打知唔知呢個係咩情況?

[img]https://img.eservice-hk.net/upload/2018/05/22/025231_c270eb7dd0e8b6b2e46e7b8efb3a1362.jpg[/img]

嘩屌..... 你碌鳩好細

rip

即刻去搵醫生啦

下世小心d

短到

個名

條J 咁細close up 都影得咁清嗰下好嘢

樓主放心，條J 細到咁 隻雞極其量係用嘴唇錫落去，根本無真係吹

係連登第一次睇到比admin bam圖

嘩屌你細撚到

熱氣

梅毒係出硬下疳先
你呢啲唔似

短到咁

無錢咪去社衛睇, POST圖有撚用

我以為袋嚟

似真係有事，你成個龜頭同包皮都有幾粒唔知咩，正常唔衛生/熱氣係唔會龜頭有事